電話公司CXL/101X 續約條款第一條都唔講

成件事係咁既..電話10月份完約..7月尾打電話叫人續約..
之後比左個一大堆收費加埋614蚊月費既plan我，就送7500蚊既手機或配件優惠卷..當時我好清楚講明係咪可以買下一部新出既iphone...佢就話有淨機發售可以...今日發現條款寫住 指定小米同蘋果產品唔可以用..今日打去問係咪肯定之後可以用..佢都答我唔到..佢話你份合約係咪完左買唔到？ 嘩..經理都咁唔講道理？等到合約完左買唔到先處理？咁樣份合約都可以生效？
佢仲一路答多謝我既反映..話同事之前知道我想買新iphone..所以重點銷售，事實係沒提及過條款其實列明是有機會不能買..現在合約已續...有無巴打有好既方法？

有無巴打發生同樣情況

有同樣情況既黎講下解決方案

唔係淨係小米唔得咩

利申: 聽人講

佢地都有打嚟話可以拎嚟買iphone 但我冇答應

佢寫明小米及指定蘋果產品唔得...但續約時完全無提及...痴鳩線...而家續約條款都唔洗講喇？

客服搵到經理都無解決方案..係咁叫我等..話未到期仲有機會買到..唔可以話買唔到新iphone...屌佢老母..佢講撚哂啦

新既Iphone都唔得 佢唔講等人續左先打去客服問先講

CXL/101X 世上最垃圾電話公司 屌你老尾

早幾日都收到電話
我話要出新iphone
佢都話可以續咗約先慢慢諗買邊部揀咩色
到時補返差價就得

最後簽咗個百幾蚊plan

早兩日聽1010sales講話可以
淨係唔比買小米

可能個個經理都唔同掛

應該有幾個 我琴晚係女經理把聲都老老地咁 態度差 無幫我諗過解決方法 係咁叫我等